[inception]恒生大學個廣告背景音係唔係串緊林鄭？

整片果位去到777講嘢就用個inception 個background music，係咪串緊林鄭發緊夢？

定係串緊恒大入左inception 發大學夢